老老實實, 呢到有冇巴打同緊女友一齊儲錢買樓?

可唔可以分享下,
有冇聯名account? 每人儲幾多, 目標幾多..

推